21分邊緣人 Jupas 求意見

344544
Chem history
想放cu science係a2
會唔會太博
如果太博就諗住放Ust science
唔該巴打